[asus]個mon開唔到 求救

是咁的 前排向個fd低價收左隻vx239h嘅mon
今日一放工返嚟 屋企個老人家話打瀉左碗湯落我個mon到 我已經心感不妙 即刻去check發現個mon已經開唔到又痴立立
問返個fd有無單 佢話唔見左好耐
想問下我可唔可以拎上去門店搵人幫我整？
個mon出品日期係nov2014

幫幫手

入左水有保養都唔包啦rip